《大公報》特刊揭「佔中」黑幕 載譽加印

【大公報訊】「佔」惡不赦！違法「佔中」九搞手4月24日終被依法判刑，《大公報》於23日推出52頁的「亂港檔案解密『佔中』真相曝光」特刊，揭露了反對派當年圖謀一場「顏色革命」的層層黑幕，受到廣大讀者的高度關注及點讚，推出當日已一掃而空，為使更多香港市民掌握「佔中」真相，認清亂港分子的謊言，徇眾要求，即將再度加印！

鐵證如山 引發廣泛關注

《大公報》早前獲得反對派機密文件，經過認真深入調查，去年推出「亂港檔案解密」系列報道，詳細還原「佔中」真相，揭露亂港派與境外反華勢力精心策劃「佔中」顏色革命，目的是奪取香港的管治權，摧毀「一國兩制」。報道中引述的機密文件皆來自反對派內部、出自反對派中人之手，可謂證據確鑿、鐵證如山。報道當時已引發社會廣泛關注和強烈回響。

讀者查詢 紛紛要求加派

23日，違法「佔中」案判刑前夕，《大公報》再隨報推出「亂港檔案解密」特刊，以「『佔』惡不赦」為題，長達52頁的內容，全方位梳理了違法「佔中」全面造勢、秘密練兵、早有預謀、荼「獨」青年、勾結「台獨」、美國插手、操控民調、求英泵水、特訓骨幹等內幕。

特刊推出後，市民及政界人士在社交網站廣傳，分享有關報道的網頁，包括全國政協副主席、前行政長官梁振英。不少市民迫不及待地在街上打開閱讀，一些經過的市民被特刊吸引駐足，大家三五成群，指着特刊中的內容討論交流，痛斥反對派勾結境外反華勢力禍國害港的劣跡；並認為相關報道是做了傳媒應做的事，向市民深刻揭露違法「佔中」背後，反對派與外國勢力的勾結與推動，助讀者認清反對派的亂港真面目。

連日來，《大公報》接獲眾多市民的查詢，表示一時向隅未能取得特刊，要求加派，為回應讀者諸君要求，《大公報》即將再加印特刊，敬希讀者留意。

邊度有得拎？想睇下喎

不少市民迫不及待地在街上打開閱讀，一些經過的市民被特刊吸引駐足，大家三五成群，指着特刊中的內容討論交流，痛斥反對派勾結境外反華勢力禍國害港的劣跡；並認為相關報道是做了傳媒應做的事，向市民深刻揭露違法「佔中」背後，反對派與外國勢力的勾結與推動，助讀者認清反對派的亂港真面目。

好有北韓畫面

班廢老日日都拎大公用嚟墊煲底

同content farm FB一樣作無圖的故事。

包狗屎夠厚

目標客互唔係我同你呀

大把無睇其他無聽網台就擋晒真

如果唔係大陸點解要控制兼壟斷傳媒 ?

大把大陸人唔知 六四 呢件事, 尤其是啲後生既.

係咪加印大灣駒落力助攻專頁

香港都漸漸係咁啦, 何況大陸 ?

如果香港你得無線大公文匯睇, 你而家會知啲咩 ?

如果香港繼續淨係得高登討論區, 未有連登, 428 會有咁多人出嚟遊行 ?

沒有連登, 高登會繼續更加收緊, 繼續 block 人.

佢哋真係睇同信

係咪又用東方料寫

lm

倒番轉，而家高登散哂，抄登又無本事，抗爭力量消減

想要

顏色革命

唔同意， 如果而家淨係得高登， 一定都係洪非凡嗰啲打骰，

淨係得佢可以洗版， 其他唔得。

我話既。

洪狗你咪當佢係關sir,kk個 d傻閪，最多d人笑鳩佢。高登以前係抗爭都有一席位，好似駒蝗，登報，九二八仲係其中一個地方係咁谷人出去。而家抄登？最多咪出到陳家駒呢d博出位cap水呃閪屌o既政棍